疑似kindle漏電

部kindle paperwhite幾個月冇用 個screen有個感歎號話冇電 咁冇電咪叉囉 叉完諗住ok啦 點知第日睇又冇電啦 以前都唔係咁 會唔會係舊電太耐冇叉死左？

求救，我部kindle有相同問題
有無巴打識點搞